原來簫痿會報告要俾錢睇

上去網頁篇篇都得幾行字，要睇全文就俾錢，逐篇逐篇收
一直以為政府嘢，測試會免費為市民公布

好似有雜誌出？20$？
係唔叫選擇

邊個話你知消委會係政府嘢

咁可唔可以去消委會告鳩佢？

真係咁多年都搞錯，成日新聞報告睇到，以為新聞發佈

係